連燒山都屌泛民留任

之後仲有咩人支持泛民

分化 拉
幾時先肯接受燒山只係少數
支持走嘅全部都係連登仔係少數
我哋販登仔撐販民留任先係主流意見

下年選舉就知結果

推

佢不嬲都屌主留派㗎啦

蕭生不嬲同民主黨冇咩兩句嫁啦

不嬲清泉來 平時膠者 7張個腦仲好清晰

燒山